{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 해수온천바다스파랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内でした。 洗面用具、ゴミ袋、ミネラルウォーター、ブタンガスは個人で持参してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 滞在中、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもお受けできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 これは他の顧客への礼儀です。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 そのためには、ヤノルジャペンションカスタマーセンターに連絡する必要があります。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 チムジルバンとサウナが利用でき、チムジルバンとサウナの営業時間は年中無休24時です。 ペンションに泊まるお客様はチムジルバンとサウナを無料でご利用いただけます。 駐車は可能で、専用駐車スペースがあると案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具やゴミ袋、ミネラルウォーターは提供されますか？",
            "answer": "洗面用具、ゴミ袋、ミネラルウォーターは個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、他の顧客への礼儀としてチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、責任はお客様にあります。毀損や紛失による損害賠償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンとサウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、チムジルバンとサウナは利用できます。営業時間は年中無休24時間です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。専用駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 468
    }
}